屈蛇點睇大家食j個新廣告？

話時話，呂生不如擴展下業務喇
沙田撚好想食大家食啊

55

手攪面？

睇個廣告用機器切既

唔好咁大聲喇